住警察宿舍嘅手足入嚟

大家或者有屋企人係黑警
但又無自立能力，屋企人唔俾你去發夢

不過唔緊要，就做個守法市民！
我聽我朋友講好多住警察宿舍偷偷地養狗
朋友話成日聽到有狗吠聲，好嘈
咁唔守規矩，我定一定要投訴！

警告你送走隻家蓄，唔肯送唔知會唔會無咗宿舍呢？

唔守規矩嘅宿舍黑警快啲同自己隻狗講定拜拜啦

Ps:我住柴灣翠灣邨附近，有無人覺得樓下合作舍餐廳好難食

我冇野講

我有FD已經搬左出黎

返去掃樓撐警加探父母